【CLS三部曲】銀髮族教你點樣免3D打印整豬嘴轉接環, 一個口罩當六個用

有能力3D打印嘅睇呢條片

好似唔錯

暫時都夠口罩用，留低得閒整。

推

好勁

邊支野飲樽？

睇D圓點就知係 維他 產品

手足留言有講
維X蜂蜜綠茶

買樽試下先

有用，多謝

多謝

銀髮

智商真係無下限

岩用，仲靚過啲3D打印件
多謝銀髮族